總辭=背水一戰，留任=堅壁清野

正皮支持背水一戰

負皮支持堅壁清野

我講我自己睇法先
以前國際未清醒，香港要孤軍作戰，我地就要背水一戰同中共晒冷，所以我支持總辭。

今日國際開始醒覺，組織反共聯盟，我地應該要堅壁清野，等待國際援軍，所以我支持留任

認同總辭係背水一戰 但想問下 而家個戰場係邊？辭完既後續係？
如果冇 所謂總辭都只不過係一貫以來 連登既外判抗爭大白象之一
我明白總辭好重要 我都認同要總辭 但而家唔係時機
幾時係時機？ 當有人講得出自己既責任係邊既時候 就係時機
泛民有泛民既責任 香港人都有香港人既責任
一昧推人做 自己冇責任 乜都唔洗做 e d軍師既意見 聽下算了

推

唔計原則問題嘅話
總辭=加速
做多年=減速

做多年嘅話所有議員都要捐糧﹐同承認係為咗攞資源

唔係「總辭」
係「拒絕違憲延任」

你又好似岩

留咩任，留任承認非法議會

支持假民主？

留任唔係最大問題，因為be water
問題係用咩理由去留
班泛民宜家係講埋哂啲歪理而全無抗爭意志先係最大問題！

冇原因留